［突發］加泰輸到仆街

癲過40比0

飲咗酒係咁上下

邊弟六隊啊

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

元朗人 大勝 加泰人

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

點樣做到0:42？

一場波90分鐘 點樣俾人入42球

屌你老母 等我落場踢啦

元朗人 一人一把老牛 邊個敢埋身

冇呀 咪引彈啦